究竟香港人點留鬚先留得好睇？

見有post話依家興留鬚 又有人話香港人留鬚留得柒

有見及此 不如大家係到討論吓 香港人鬚要點留先好睇

係街見到人通常留都係以下呢幾類

定還是大家鍾意呢啲？

定係呢個？

Trivago

唔留最好睇

輪廓唔深或個樣唔夠man好難carry

最好長到遮住成塊面

點樣留多d鬚

我夠想留中間個幅圖啦，留唔到呀嘛

又唔係嘅 有時留鬚可以修補面形上嘅不足

追加金城武

老咗

樣衰真係唔好留鬚 感覺好撚污糟

靚仔先好學人留
樣衰留完只會更柒